［突發］衝緊立法會 6

屌9警察

小巴司機屌得好

推

屌左啲乛乛

不如查曬全香港的人啦

乜

突發 : 班臭狗截停去旺角小巴！
全車人被cam影樣 查id 搜袋

記者麻煩你影實，唔好俾d狗插贓嫁禍

Push

啲閪狗好興老屈

推上熱門

其實有錢既即book酒店得唔得

唔比人去完老蘭玩完番屋企搭紅van?

仲有入酒吧街跳舞

痴撚線驗屍咁驗，仲要扔哂落地要事主執返

睇到眼火爆，絲打好慘

推啦屌
又做臭自己個朵
無撚得救

絲打個心好靚

係囉！點解要人地執番

班黑警真係好撚閪

2名靚絲俾狗圍，好撚慘

幫推上熱門

掉曬個袋入面d可能懷疑野
唔好去旺角！！

相信係警員嘅物體

落西環訓番晚！

好撚仆街
拎完啲野丟地下
要人係地下執返

「相信係警員嘅物體」

成班警賊無道德可言

而後一係行路番工，一係自己揸車

班狗應該call車黎車哂佢地返差館

黑警恰女性？

搜車班狗有部分直頭背心無印警察字眼 無編號無證

試下扮英文人同佢講英文

好撚慘 班警渣撚狗咁撚 唉

其實扔個背囊落地下，起碼要佢灣腰執

去太子or油麻地走
但謹慎，可能走遠一個站再走會更好

狗乸掉曬人地個袋入面啲嘢落地 然後要人自己執返
屌佢老母

做咩要攞住方便佢

標語都跟身

班狗憑咩係度呼呼喝喝？

跌落地又咪叫你執起佢 根本撚狗放題

示威標語比班狗周到

狗改不了吃屎

CALL唔CALL到議員救架小巴

屌佢老母 原來特登揀後生女仔查？想之後捉去強姦？

掉人地啲物品落地，有咩損壞係咪可以入班黑警數

漫長嘅六月
今夜冇再正面衝突，輕輕咁為七月一日作結
或者就今晚而言呢個結局對各方都唔算差

大家都好忍讓 個社會應該係咁
只可惜有個人始終唔肯出嚟面對
抗爭嘅路仍然好長....

唔撚係呀！唔好咁傻袋埋標語走

屌班狗真係仆街嚟

咁唔代表啲咩，定啲

岩呀，遊行一定有

71遊行有示威標語好正常

Telegram
戰友：交通消息請去 攞
［人手置頂］離開路線

叫班9拎番曬D 狗牌出黎先好抄牌

有咩問題，行過有人派
啱啱想拎返屋企執狗屎

有冇其他巴打可以報告一下附近仲有冇其他地方有呢啲情況出現？

去完7.1遊行唔犯法㗎

mtr 出口 特別旺角
Telegram
戰友：交通消息請去 攞
［人手置頂］離開路線

有冇議員可以去幫手？

就算唔係71，之前都大把人周街派傳單標語，我懶得執袋洗唔洗同任何人交代？唔洗架麻，所以定啲黎，無事。

班仆街想搵人制旗

照咁睇應該暫時得1架小巴中招

強烈呼籲去3號碼頭搭船入愉景灣
落船轉機場車出返東涌或機場
或者搭車去愉景灣酒店再轉的士出返市區

唔止 有更新
7 分鐘前 0129
0112 堅尼地道往灣仔方向 狗截查每架車輛 逐一檢查身分證 請留意！
0114 莊士敦道 皇后大道東 均有速龍封鎖線
0120 夏𢡱道東行線車道設有警察路障
路面情況轉自本民前

睇隔離post有架綠van被截查

估唔到狗察會出呢招

0134 post

路面情況轉自本民前

垃圾警犬

嘩！屌！仆街狗周圍全城大搜捕，點搞呀？陸路唔撚掂

點屌

班狗依家係咁大肆搜， 屌

（突發）警犬要求紅隧前既車全部拉手制逐架驗查！

剩係搵一架(濟)旗?

咁不如唔好上車住喺附近搵個地方匿埋都好呀，大家覺得好唔好？

喺附近住酒店先得唔得？

唔好坐路面車
警察一直查，搵下酒店住or車手載

［人手置頂］離開路線

其實應該帶件白色衫出嚟，遊行完件黑色衫掉咗佢就最穩陣，換返白色衫先搵個安全既地方匿埋或撤離

車手載都check
博唔過

正式宣佈「黑色洋紫荊運動」正式開始

和平人士，有衫換衫，以免被誤會，同示威有關野都唔好要，免比人錯誤理解係暴徒，

支持合法遊行表達意見， 容許我載番個頭盔

緊急！尋人！
有個女仔喺金鐘，凌晨前後唔見咗，熄咗機，到01:43仍然聯絡唔到，如有戰友見過佢，請聯絡 @beckk123 或 @skwww
身高：160
身型：微胖
髮型：黑長髮
衣著：身穿黑色one piece，黑色斜咩袋
特徵：泰國mix

贊成